覺唔覺連登反Email Wong反過火左？

講真 唔係差得咁緊要 比我屌一定狗衝

系 吊能到佢瀨屎

我願意無套同佢做愛

係 屌到佢生孖胎

@普巴（David)

我屌爆佢身上每一個毛孔

真係正

知錯 願意比佢強姦

啪啪聲

認真 條女好緊

比舊屎你都吊得落啦

屌你老母

聽講肥婆肉多所以特別緊（好似係）

今年豬年

Key佢個樣上去

不了

No More

最憎就係呢dc女權份子 狗也不屌

狗也不屌啦